咪撚搭港鐵，佢地啲cctv會直送俾警察

經過今晚之後大家都知狗會叫狗鐵封站，大家走的話轉其他交通工具好嗎。而且之前有個熱門po搵左一大堆政府文件證明狗鐵會將cctv會直送俾狗，有冇ching可以po條link